中國日報：香港家長於週日遊行抗議美國干涉內政

source

睇comment

示威人數高達11人

BB仔